見到啲人萬6買支罪大鏡就想笑

輸比支9千蚊ef鏡。含撚貓食屎啦！

50.6MP VS 42.4MP
咁都sharp 唔過sony 就摺得啦

？

sony 雖然d 野好on9
但d 盲反撚仲on9

當部機嘅問題，咁Sony有冇一部機令到支鏡過35?

自己睇
Canon?

人地笑緊你支2470又貴又廢，你拎啲定焦出黎做咩？

你咪入去睇埋d zoom 囉，餵哂俾你好無？
d 鏡俾你落埋5千萬像素都大把sharp 唔過sony啦
人笑又跟埋笑
sony d 鏡sharp 又笑人貴
canon d 鏡無人咁sharp 就讚佢抵用呀？

俾呢d 數據佢睇又笠水
遲d 又post 佢d cap 圖目測話canon sharp 過sony d 機

Sony拎部4200萬像 vs canon 3000萬像 , Sony 多1000萬像先高canon兩分呀

問你地sony邊部機可以令到支2470GM高過35分又答唔到
。到5DS R像素高過A7R II，又話Canon多成1000萬像素，多兩分係正常。但又拎低A7R II 1000萬像素嘅5D mark 4比，話5D Mark 4低佢兩分好廢。
最後又拎年份比，5DS R係15年年頭出，A7R II係15年年中出

根本無可比性
我地學佢咁比，你咪得出你個堆on99 既結論囉

要睇就睇哂成個表

Sharpness 其實好明顥，像素同sensor係一個好大既因素
但睇埋其他野？
變型，邊緣失光，色散，
Canon 支2470 都比 Sony個支差dd
Canon 2470 既35分綜合咁一睇就知係個5000萬像素chok 上去，所以就咁睇個總分意義唔大，除非個起跑線相近

無Sony 支24 105睇
想比較下佢同24 70za

唔好同佢認真，你睇幾多人sony機身插ef鏡就知咩事。等佢地同柒貓多P咪算囉，塞錢入佢袋做乜？

好快會見唔到啦
插canon 鏡用Eos R 好過啦
大把人當sony 中轉站姐

不蛇今次柒左

EOS R用返RF mount既鏡仲好啦

失業失到懵咗